(鬥慘)仲有冇人記得Linkin Park Chester?

近排自殺嗰個韓仔係因為公司俾既壓力加抑鬱所以尋死
Chester細個俾男人搞，老豆老母離婚，best fd自殺死埋

anyway RIP